市民係咪應該自行宣佈緊急狀態？

而家黑社會通街見人就打
而警方選擇袖手旁觀，坐視不理
人身安全受到嚴重威脅情況下，係咪不適宜外出呢

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

push, 我而家真係好撚驚
報警原來係冇人理既

聽日唔知點返工
利申：住元朗

罷工

有冇感到嚴重不安

明天警總要求回應元朗及上環開槍事件不回應不散去

而家出街會比人打，你唔驚？

好撚驚
亞洲最安全城市原來出街係會無端端比人一棍毆埋黎

push

元朗恐襲

好不安呀真係
各位真係決定聽日繼續返工？

連登仔真係個個勇武派？鍵盤戰士真係連比黑社會打都唔驚
我一直都以為係香討勇武咋